\section*{ABREVIATURAS E SIGLAS}

%\begin{tabular}{ll}
%	CC	& Componente Conexo \\
%	DIBCO & \textit{Document Image Binarization Contest} 
%	\\ & (em português - concurso de binarização de imagens de documentos) \\
%	DRIVE & \textit{Digital Retinal Images for Vessel Extraction} \\ & 
%	(em português - Imagens digital retina para extração vasos sanguíneos) \\
%	EE	& Elemento Estruturante \\
%	LIFO & Acrônimo para a expressão inglesa \textit{Last In, First Out} 	
%\end{tabular}